點解39樓都有蚊

點解唔咬樓下啲人要飛到咁高咬我
仲要捉完一隻又一隻
到底點解

你臭
有體味

樓上樓下有人種野有積水

因為D蚊識坐電梯

呢個正解

因為佢識飛？

入屋前拍一拍d衫褲
d陷家產會痴住你
尤其係深色衫褲、汗味大

啲蚊全家住38樓

可能真係 唔咬我家姐淨係咬我

淨係見過曱甴坐

試過隔住牛仔褲都咬到
有冇咁想咬我

1。坐 搭
2。電梯 𨋢

因為搭lift入嚟

係咪啲血問題

升降機？

口語

好似話個人熱d會吸蚊d

我26樓都有 又係咬我唔咬我啊妹